白狗偷食 藍狗當災

千祈唔好分化警隊內部 你哋睇吓雄仔幾高級

唔好以為遮住Number就查唔到你啦
監警會調查嗰日出嗰啲咩人帶過邊隊全部都係你班鄺揼仔孭鑊咋 總係要交人架傻仔

推

給香港警察最後忠告

呢D係咪宣傳叫警察
做多D仆街野就發大財